香港已經俾班返嚟外遊狗整死

全部墜機趁地淋唔好累人累物啦

.

呢班人去旅行有兩個理念

一. 帶住病毒去外國
二. 將病毒由外國帶返香港

是但一樣都係賤種嚟

Yes

累街坊

攬炒專家

仲話趕係deadline前番黎香港避隔離
笑撚左
你地全部都係有嫌疑帶病毒人士

爆 快啲爆

你係咪香港人嚟架，不嬲返工同埋旅行都係香港人最愛嘅活動，凌駕於任何事情

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

有無手足可以發起運動 文宣 叫政府 議員幫手封歐美關

睇住一機機咁番黎，周圍走播毒，功虧一貴。

亦到對之前咁辛苦做野被拉既手足唔住。佢地都係想犠牲自己唔比病毒黎香港。

而家冷處理，即係當佢地condom...

屌佢啦 其實咪又係用香港黎做跳板 岩先坐機場巴士聽到兩個講支那話既話係美國番黎

老豆搵仔可否幫下手

仲諗緊好彩無去旅行

負皮狗祝你俾狗先姦後殺

感謝攬炒派手足外地回港，
提供最後一次大爆發解決廢老既機會

支持

見到有人fb 去加拿大睇極光 屌

佢地係攬炒巴黎架

就黎工都冇得返仲旅行

不能同意更多

做得出咁既野，一定係大陸人。

完全係支那人DNA
唔只旅行撚
留學撚一鳩樣